# Farmacias

BD para cadena de farmacias

De cada farmacia, guardar su nombre único, teléfonos de contacto.
Cada farmacia, en que ciudad está, y cuando habitantes tiene la ciudad.
Las farmacias tiene en stock medicamentos, de cada uno queremos saber cuanto hay en cada farmacia.
Cuales son los ingredientes de cada medicamento.
Qué laboratorios elaboran cada medicamento.
Cuales son las personas de contacto en ese lab: nombre, telefonos
